# Simplified Chinese translations for piwiz package.
# Copyright (C) 2019 Raspberry Pi Ltd
# This file is distributed under the same license as the piwiz package.
# ykla <yklaxds@gmail>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: piwiz 1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-28 13:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-14 16:14+0800\n"
"Last-Translator: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language-Team: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: ../src/piwiz.c:1127 ../src/piwiz.c:1550
msgid "Searching for networks - please wait..."
msgstr "正在搜索网络——请稍后……"

#: ../src/piwiz.c:1147
msgid "Failed to connect to network."
msgstr "网络连接失败。"

#: ../src/piwiz.c:1334
msgid "Failed to connect - access point not available."
msgstr "连接错误——接入点不可用。"

#: ../src/piwiz.c:1575
msgid "Downloading updates - please wait..."
msgstr "正在下载更新——请稍后……"

#: ../src/piwiz.c:1577
msgid "Installing updates - please wait..."
msgstr "正在安装更新——请稍后……"

#: ../src/piwiz.c:1583
msgid "Downloading languages - please wait..."
msgstr "正在下载语言文件——请稍后……"

#: ../src/piwiz.c:1585 ../src/piwiz.c:1678 ../src/piwiz.c:1766
msgid "Installing languages - please wait..."
msgstr "正在安装语言文件——请稍后……"

#: ../src/piwiz.c:1591 ../src/piwiz.c:1691 ../src/piwiz.c:1813
msgid "Uninstalling browser - please wait..."
msgstr "正在卸载浏览器——请稍后……"

#: ../src/piwiz.c:1699 ../src/piwiz.c:1860
msgid "Getting updates - please wait..."
msgstr "正在获取更新——请稍后……"

#: ../src/piwiz.c:1718
#, c-format
msgid ""
"Error checking for updates.\n"
"%s"
msgstr ""
"检查更新时发生错误。\n"
"%s"

#: ../src/piwiz.c:1737 ../src/piwiz.c:1785
#, c-format
msgid ""
"Error installing languages.\n"
"%s"
msgstr ""
"安装语言文件时发生错误。\n"
"%s"

#: ../src/piwiz.c:1802 ../src/piwiz.c:1832
#, c-format
msgid ""
"Error uninstalling browser.\n"
"%s"
msgstr ""
"卸载浏览器时发生错误。\n"
"%s"

#: ../src/piwiz.c:1849 ../src/piwiz.c:1885
#, c-format
msgid ""
"Error getting updates.\n"
"%s"
msgstr ""
"获取更新时发生错误。\n"
"%s"

#: ../src/piwiz.c:1871 ../src/piwiz.c:1901
msgid "System is up to date"
msgstr "系统已是最新"

#: ../src/piwiz.c:1933 ../src/piwiz.c:2268
msgid "Checking for updates - please wait..."
msgstr "正在检查更新——请稍后……"

#: ../src/piwiz.c:1942
msgid "Could not sync time - unable to check for updates"
msgstr "无法同步时钟——无法检查更新"

#: ../src/piwiz.c:1979 ../data/piwiz.ui.h:72
msgid "_Next"
msgstr "_下一步"

#: ../src/piwiz.c:1980
msgid "_Back"
msgstr "_返回"

#: ../src/piwiz.c:1981 ../data/piwiz.ui.h:71
msgid "_Skip"
msgstr "_跳过"

#: ../src/piwiz.c:1992
msgid "<b>Rename User</b>"
msgstr "<b>重命名用户</b>"

#: ../src/piwiz.c:1993
#, c-format
msgid ""
"Your current user '%s' will be renamed.\n"
"\n"
"The new username can only contain lower-case letters, digits and hyphens, "
"and must start with a letter."
msgstr ""
"您当前的用户 '%s' 将被重命名。\n"
"\n"
"新用户名只能包含小写字母、数字和连字符 -，并且必须以字母开头。"

#: ../src/piwiz.c:1996
msgid "Press 'Next' to rename the user."
msgstr "请点击“下一步”以重命名用户"

#: ../src/piwiz.c:1997 ../data/piwiz.ui.h:2
msgid "_Cancel"
msgstr "_取消"

#: ../src/piwiz.c:2005
msgid "_Restart"
msgstr "_重启"

#: ../src/piwiz.c:2008
msgid "<b>User Renamed</b>"
msgstr "<b>用户重命名成功</b>"

#: ../src/piwiz.c:2009
#, c-format
msgid "The '%s' user has been renamed to '%s' and the new password set."
msgstr "用户 '%s' 已重命名为 '%s' 并设置了新密码。"

#: ../src/piwiz.c:2012
msgid "Press 'Restart' to reboot and login as the new user."
msgstr "按下“重启”以重新启动，并登录到新用户。"

#: ../src/piwiz.c:2018
msgid "_Done"
msgstr "_完成"

#: ../src/piwiz.c:2145
msgid "Setting location - please wait..."
msgstr "正在设置本地化——请稍后……"

#: ../src/piwiz.c:2164
msgid "The username is blank."
msgstr "用户名为空"

#: ../src/piwiz.c:2169
msgid "The username must be 32 characters or shorter."
msgstr "用户名必须在 32 个字符以内。"

#: ../src/piwiz.c:2174
msgid "The first character of the username must be a lower-case letter."
msgstr "用户名必须以小写字母开头。"

#: ../src/piwiz.c:2179 ../src/piwiz.c:2184
msgid ""
"This username is used by the system and cannot be used for a user account."
msgstr "此用户名已被系统占用，无法用作用户账户。"

#: ../src/piwiz.c:2193
msgid "Usernames can only contain lower-case letters, digits and hyphens."
msgstr "用户名只能包含小写字母、数字和连字符 -。"

#: ../src/piwiz.c:2198
msgid "The password is blank."
msgstr "密码为空"

#: ../src/piwiz.c:2203
msgid "The two passwords entered do not match."
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: ../src/piwiz.c:2208
msgid ""
"You have used a known default value for the username or password.\n"
"\n"
"We strongly recommend you go back and choose something else."
msgstr ""
"您使用了已知的默认用户名和密码。\n"
"\n"
"我们强烈建议您返回，重新设置。"

#: ../src/piwiz.c:2227
#, c-format
msgid "Enter the password for the WiFi network \"%s\"."
msgstr "请输入 WiFi 网络 \"%s\" 的密码。"

#: ../src/piwiz.c:2237 ../src/piwiz.c:2245
msgid "Connecting to WiFi network - please wait..."
msgstr "正在搜索 WiFi 网络——请稍后……"

#: ../src/piwiz.c:2273
msgid "Synchronising clock - please wait..."
msgstr "正在同步时钟——请稍后……"

#: ../src/piwiz.c:2278
msgid "No network connection found - unable to check for updates"
msgstr "无可用网络连接——无法检查更新"

#: ../src/piwiz.c:2282
msgid "Restarting - please wait..."
msgstr "正在重启——请稍后……"

#: ../src/piwiz.c:2321
msgid ""
"If installing updates is skipped, translation files will not be installed, "
"and the unused browser will not be uninstalled."
msgstr "如果跳过安装更新，则不会安装语言文件，且不会卸载未使用的浏览器。"

#: ../src/piwiz.c:2323
msgid ""
"If installing updates is skipped, translation files will not be installed."
msgstr "如果跳过了安装更新，将不会安装语言文件。"

#: ../src/piwiz.c:2325
msgid ""
"If installing updates is skipped, the unused browser will not be uninstalled."
msgstr "如果跳过了安装更新，将不会卸载未使用的浏览器。"

#: ../src/piwiz.c:2377
#, c-format
msgid "<span font_desc=\"10.0\">IP : %s</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10.0\">IP：%s</span>"

#: ../data/piwiz.ui.h:1
msgid "_OK"
msgstr "_完成"

#: ../data/piwiz.ui.h:3
msgid "Welcome to Raspberry Pi"
msgstr "欢迎使用树莓派"

#: ../data/piwiz.ui.h:4
msgid ""
"Welcome to the Raspberry Pi Desktop!\n"
"\n"
"Before you start using it, there are a few things to set up.\n"
"\n"
"Press 'Next' to get started. "
msgstr ""
"欢迎使用树莓派桌面！\n"
"\n"
"在开始使用之前，有几件事情需要设置。\n"
"\n"
"点击“下一步”开始。 "

#: ../data/piwiz.ui.h:9
msgid ""
"If you are using a Bluetooth keyboard or mouse, put them into pairing mode "
"and wait for them to connect."
msgstr ""
"如果您正在使用蓝牙键盘和蓝牙鼠标，请将它们置于配对模式并等待它们的连接。"

#: ../data/piwiz.ui.h:10
msgid "<span font_desc=\"10.0\"> </span>"
msgstr "<span font_desc=\"10.0\"> </span>"

#: ../data/piwiz.ui.h:11
msgid "<b>Set Country</b>"
msgstr "<b>设置区域</b>"

#: ../data/piwiz.ui.h:12
msgid ""
"Enter the details of your location. This is used to set the language, time "
"zone, keyboard and other international settings."
msgstr "请输入您的位置详情。这将用于设置语言、时区、键盘和其他国际化设置。"

#: ../data/piwiz.ui.h:13
msgid "Country:"
msgstr "区域："

#: ../data/piwiz.ui.h:14
msgid "Set the country in which you are using your Pi"
msgstr "设置您树莓派的使用区域"

#: ../data/piwiz.ui.h:15
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: ../data/piwiz.ui.h:16
msgid "Set the language in which applications should appear"
msgstr "设置应用程序显示的语言"

#: ../data/piwiz.ui.h:17
msgid "Timezone:"
msgstr "时区："

#: ../data/piwiz.ui.h:18
msgid "Set the closest city to your location"
msgstr "设置距您位置最近的城市"

#: ../data/piwiz.ui.h:19
msgid "Use US keyboard"
msgstr "使用美式键盘"

#: ../data/piwiz.ui.h:20
msgid ""
"Use the US keyboard layout instead of the default keyboard for your country"
msgstr "使用美式键盘布局，而不是您所在地区的默认键盘布局"

#: ../data/piwiz.ui.h:21
msgid "Use English language"
msgstr "使用英语"

#: ../data/piwiz.ui.h:22
msgid "Use English instead of the default language for your country"
msgstr "使用英语而不是您所在地区的默认语言"

#: ../data/piwiz.ui.h:23
msgid "Press 'Next' when you have made your selection."
msgstr "在您选择后，请按“下一步”。"

#: ../data/piwiz.ui.h:24
msgid "<b>Create User</b>"
msgstr "<b>创建用户</b>"

#: ../data/piwiz.ui.h:25
msgid ""
"You need to create a user account to log in to your Raspberry Pi.\n"
"\n"
"The username can only contain lower-case letters, digits and hyphens, and "
"must start with a letter."
msgstr ""
"您需要创建一个用户账户来登录到您的树莓派。\n"
"\n"
"用户名只能包含小写字母、数字和连字符 -，并且必须以字母开头。"

#: ../data/piwiz.ui.h:28
msgid "Enter password:"
msgstr "输入密码："

#: ../data/piwiz.ui.h:29
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: ../data/piwiz.ui.h:30
msgid "Enter username:"
msgstr "输入用户名："

#: ../data/piwiz.ui.h:31
msgid "Enter a password"
msgstr "输入密码"

#: ../data/piwiz.ui.h:32
msgid "Enter the password again"
msgstr "再次输入密码"

#: ../data/piwiz.ui.h:33
msgid "Enter a username"
msgstr "输入用户名"

#: ../data/piwiz.ui.h:34
msgid "Hide characters"
msgstr "隐藏密码"

#: ../data/piwiz.ui.h:35
msgid "Show or hide the characters in your password"
msgstr "显示或隐藏密码"

#: ../data/piwiz.ui.h:36
msgid "Press 'Next' to create your account."
msgstr "按“下一步”来创建您的账户。"

#: ../data/piwiz.ui.h:37
msgid "<b>Set Up Screen</b>"
msgstr "<b>屏幕设置</b>"

#: ../data/piwiz.ui.h:38
msgid ""
"On some monitors, the desktop is larger than the screen and the edges are "
"cut off. You can adjust this here."
msgstr ""
"在某些显示器上，桌面的大小超过了屏幕，导致边缘溢出。您可以在这里进行调整。"

#: ../data/piwiz.ui.h:39
msgid "Reduce the size of the desktop on this monitor"
msgstr "缩放显示器上的桌面"

#: ../data/piwiz.ui.h:40
msgid "Turn on to shrink the desktop to fit the monitor"
msgstr "打开缩放桌面以适应显示器"

#: ../data/piwiz.ui.h:41
msgid "Reduce the size of the desktop on the second monitor"
msgstr "缩放第二显示器上的桌面"

#: ../data/piwiz.ui.h:42
msgid "Turn on to shrink the desktop to fit the second monitor"
msgstr "打开此选项缩放桌面，以适应第二个显示器。"

#: ../data/piwiz.ui.h:43
msgid "Press 'Next' when the screen looks correct."
msgstr "当屏幕显示正常时，请按“下一步”。"

#: ../data/piwiz.ui.h:44
msgid "<b>Select WiFi Network</b>"
msgstr "<b>选择 WiFi 网络</b>"

#: ../data/piwiz.ui.h:45
msgid "Select your WiFi network from the list."
msgstr "从列表中选择您的 WiFi 网络。"

#: ../data/piwiz.ui.h:46
msgid "Click the name of your network to select it"
msgstr "点击您的网络名称可进行选择。"

#: ../data/piwiz.ui.h:47
msgid "Press 'Next' to connect, or 'Skip' to continue without connecting."
msgstr "点击“下一步”进行连接，或者按“跳过”继续，而不连接。"

#: ../data/piwiz.ui.h:48
msgid "<b>Enter WiFi Password</b>"
msgstr "<b>输入 WiFi 密码</b>"

#: ../data/piwiz.ui.h:49
msgid "Enter the password for your WiFi network."
msgstr "请输入您 WiFi 网络的密码。"

#: ../data/piwiz.ui.h:50
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../data/piwiz.ui.h:51
msgid "Enter the password for your network"
msgstr "输入您网络的密码"

#: ../data/piwiz.ui.h:52
msgid "<b>Choose Browser</b>"
msgstr "<b>选择浏览器</b>"

#: ../data/piwiz.ui.h:53
msgid ""
"Both the Chromium and Firefox web browsers are preinstalled on Raspberry Pi "
"OS. Select the one you prefer to use."
msgstr ""
"树莓派操作系统预装了网页浏览器 Chromium 和 Firefox 。请选择您喜欢用的浏览器。"

#: ../data/piwiz.ui.h:54
msgid "Default Browser:"
msgstr "默认浏览器："

#: ../data/piwiz.ui.h:55
msgid "Chromium"
msgstr "Chromium"

#: ../data/piwiz.ui.h:56
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox（火狐）"

#: ../data/piwiz.ui.h:57
msgid "Tick here to uninstall the unused browser"
msgstr "点击此处卸载非默认浏览器"

#: ../data/piwiz.ui.h:58
msgid "Press 'Next' when you have chosen a browser."
msgstr "选择浏览器后，按“下一步”。"

#: ../data/piwiz.ui.h:59
msgid "<b>Enable Raspberry Pi Connect</b>"
msgstr "<b>开启树莓派连接（Raspberry Pi Connect）</b>"

#: ../data/piwiz.ui.h:60
msgid ""
"Raspberry Pi Connect is a service which allows you to securely remotely "
"access your Raspberry Pi's desktop from any computer."
msgstr ""
"树莓派连接是一项服务（Raspberry Pi Connect），能让您在其他计算机上，安全地远"
"程访问您的树莓派桌面。"

#: ../data/piwiz.ui.h:61
msgid "Enable Raspberry Pi Connect"
msgstr "开启树莓派连接"

#: ../data/piwiz.ui.h:62
msgid "Turn on to allow remote access"
msgstr "打开以允许远程访问"

#: ../data/piwiz.ui.h:63
msgid "Press 'Next' when you have made your choice."
msgstr "做出选择后按“下一步”。"

#: ../data/piwiz.ui.h:64
msgid "<b>Update Software</b>"
msgstr "<b>更新软件</b>"

#: ../data/piwiz.ui.h:65
msgid ""
"The operating system and applications will now be checked and updated if "
"necessary. This may involve a large download.\n"
"\n"
"Press 'Next' to check and update software, or 'Skip' to continue without "
"checking."
msgstr ""
"现在将检查操作系统和应用程序，并在必要时进行更新。这可能涉及大量下载。\n"
"\n"
"按下“下一步”检查和更新软件，或按“跳过”以继续而不进行此检查。"

#: ../data/piwiz.ui.h:68
msgid "<b>Setup Complete</b>"
msgstr "<b>设置完成</b>"

#: ../data/piwiz.ui.h:69
msgid "Your Raspberry Pi is now set up and ready to go."
msgstr "您的树莓派已经设置完成并准备就绪"

#: ../data/piwiz.ui.h:70
msgid ""
"Press 'Restart' to restart your Pi so the new settings will take effect."
msgstr "按“重启”重新启动树莓派，使新设置生效。"

#~ msgid "Reading update list - please wait..."
#~ msgstr "Reading update list - please wait..."

#~ msgid "Finding languages - please wait..."
#~ msgstr "Finding languages - please wait..."

#~ msgid "Comparing versions - please wait..."
#~ msgstr "Comparing versions - please wait..."

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "Error finding languages.\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "Error finding languages.\n"
#~ "%s"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "Error comparing versions.\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "Error comparing versions.\n"
#~ "%s"

#~ msgid "Could not connect to this network"
#~ msgstr "Could not connect to this network"

#~ msgid "Error creating new GIO Channel\n"
#~ msgstr "Error creating new GIO Channel\n"

#~ msgid "Error creating watch\n"
#~ msgstr "Error creating watch\n"

#~ msgid "g_try_malloc\n"
#~ msgstr "g_try_malloc\n"

#~ msgid "Connection to dhcpcd lost"
#~ msgstr "Connection to dhcpcd lost"

#, c-format
#~ msgid "Connected to %s-%s"
#~ msgstr "Connected to %s-%s"

#~ msgid "dhcpcd connection lost"
#~ msgstr "dhcpcd connection lost"

#~ msgid "Network event"
#~ msgstr "Network event"

#, c-format
#~ msgid "dhcpcd WPA connection lost: %s"
#~ msgstr "dhcpcd WPA connection lost: %s"

#~ msgid "New Access Point"
#~ msgstr "New Access Point"

#~ msgid "New Access Points"
#~ msgstr "New Access Points"

#~ msgid "Connecting to dhcpcd ..."
#~ msgstr "Connecting to dhcpcd ..."

#~ msgid "Connecting ..."
#~ msgstr "Connecting ..."

#~ msgid "Failed to disconnect."
#~ msgstr "Failed to disconnect."

#~ msgid "Faile to reconfigure."
#~ msgstr "Failed to reconfigure."

#~ msgid "Failed to set key management."
#~ msgstr "Failed to set key management."

#~ msgid "Failed to set password, probably too short."
#~ msgstr "Failed to set password, probably too short."

#~ msgid "Failed to enable the network."
#~ msgstr "Failed to enable the network."

#~ msgid "Failed to select the network."
#~ msgstr "Failed to select the network."

#~ msgid "Failed to start association."
#~ msgstr "Failed to start association."

#~ msgid ""
#~ "Failed to save wpa_supplicant configuration.\n"
#~ "\n"
#~ "You should add update_config=1 to /etc/wpa_supplicant.conf."
#~ msgstr ""
#~ "Failed to save wpa_supplicant configuration.\n"
#~ "\n"
#~ "You should add update_config=1 to /etc/wpa_supplicant.conf."

#~ msgid "Error enabling network"
#~ msgstr "Error enabling network"

#~ msgid "Pre Shared Key:"
#~ msgstr "Pre Shared Key:"

#~ msgid "_Later"
#~ msgstr "_Later"

#, c-format
#~ msgid "%s: Received scan results"
#~ msgstr "%s: Received scan results"

#~ msgid ""
#~ "The default 'pi' user account currently has the password 'raspberry'. It "
#~ "is strongly recommended that you change this to a different password that "
#~ "only you know."
#~ msgstr ""
#~ "The default 'pi' user account currently has the password 'raspberry'. It "
#~ "is strongly recommended that you change this to a different password that "
#~ "only you know."

#~ msgid ""
#~ "You should be able to see the taskbar along the top of the screen.\n"
#~ "Tick the box if some or all of it does not fit on the screen."
#~ msgstr ""
#~ "You should be able to see the taskbar along the top of the screen.\n"
#~ "Tick the box if some or all of it does not fit on the screen."

#~ msgid "The taskbar does not fit onto the screen"
#~ msgstr "The taskbar does not fit onto the screen"

#~ msgid "Tick this box if the taskbar is not completely visible"
#~ msgstr "Tick this box if the taskbar is not completely visible"

#~ msgid ""
#~ "The change will take effect when the Pi is restarted.\n"
#~ "\n"
#~ "Press 'Next' to save your setting."
#~ msgstr ""
#~ "The change will take effect when the Pi is restarted.\n"
#~ "\n"
#~ "Press 'Next' to save your setting."

#~ msgid ""
#~ "To run applications, click the raspberry icon in the top left corner of "
#~ "the screen to open the menu."
#~ msgstr ""
#~ "To run applications, click the raspberry icon in the top left corner of "
#~ "the screen to open the menu."
